成功爭取保皇黨入閘

當大家仲係講緊譚仔，咩黃店藍店，區選已經冇人理，大把假獨立假黃擺哂街站呃阿婆，仲唔快d整返張18區一票不投文宣？

[區議會|選戰]有個傻仔幫近千位候選人分黃藍假獨立

［極重要］咪撚推哩個po！！害死手足！！